鼻長期唔好 ，不停倒流

上兩個月鼻竇炎左幾個星期，因為外國醫生唔肯開抗生素，最好好彩朋友有食左兩日已經好返好多食足7日 ，之後都無咩事。但兩個星期前個鼻又無端端好似有野塞住，但其實又無，無咩鼻水，但係咁倒流落喉嚨，搞到好多透明痰，食翻之前隻阿莫西林抗生素又無用，類固醇噴鼻劑又唔得，有無巴打絲打試過？可以救一救我

我最近兩星期都係咁，辛苦到就黎想抗爆個鼻
一個鼻搞到眼又敏感耳又塞室地聽唔到野
包足一日雲吞粒粒都多餡薄皮，辛苦到

係咪長期鼻塞。左右兩邊輪流塞。一唔好彩如果有鼻水 就兩邊都唔通？
用手指伸入兩邊 係咪有一邊特別腫？
如果係就去照下

Bro係咪由暖既環境去冷既環境就會咁？
室內▶️室外

我本身無鼻敏感

輪流塞 無試過兩小邊咼 因為真係無咩鼻涕 但唔看知點解落左去喉嚨

唔係嫁 我長期係室內 ，因為我係英國，可能岩岩個時返尼個時凍親